大陸d劇女角個個都咁靚女

後生到中女都咁正 完全屌打TVB

牙中，豬豬盈盈瀅瀅，千雪，ali

最多做宮女

大陸G

人多, 加上依家整下容.

套射雕連個弱智既都

巴打識貨 正到

個個都一樣樣

以前睇親梅超風都恐怖樣 呢個新角咁索

樣

李一桐

支那人口咁多

香港有幾多?

ysssss
好想比佢用九陰白骨爪幫我打飛機

唔好搞笑啦你 個個個樣都假到仆街喎

做人世咩

岩 睇姐屌

有冇人覺得新射鵰個穆念慈個樣好似angelababy
好大機會又係人造人
大陸好多女星都係人造人

我覺 有幾個shot好似

呢個台灣黎

大陸劇呀

個妝厚到

唐嫣真係勁靚
錦繡未央個造型靚到

好想娶個大陸妹返屋企

時裝都正

你個名

今次套射雕

雖然台灣都係中國一部份, 但宜家討論緊大陸劇

反大陸妹=GAY

識野啊ching

大陸叫雞 三舊水正過香港d明星

樓上提既全部都垃圾

我介紹一個，迪麗熱巴

七公識野

一桐輕鬆屌打

好想娶個新彊妹啊屌

唔同種 個個輪廓深

會唔會食食下飯自爆

小朋友係唔會明樓主講咩，
有人一讚大陸女星佢地就只會起晒鋼，
而家佢地柒到讚下angelababy都屌埋我老母咁濟

劉亦菲屌打哂全香港LA

趙死穎

唔好下下講叫雞，唔係啲咩值得光榮嘅嘢黎

明買明賣, 一向都係笑貧不笑娼
唔出黎做邊有得叫